日本電視台用漫畫解釋病毒點惡法

push

Push

工作細胞出特別編未

？

懷念
百看不厭

冇翻譯
唔明講乜

拉
日撚日貼日本嘢好撚無聊

好似卡比

童年回憶

係咪講緊武漢病毒會令本來用作抗病的免疫細胞都會叛變變成攻擊人體器官？

係呀
各器官製造抗病細胞搞到發炎
之後免疫系統崩潰

免疫打病毒打到暴走

咁唔係仲有"抗體"呢樣o野咩?
抗體聽講可以捉病毒

幅漫畫好似冇提到抗體

又其實o個o的紅色波點解要用燒o野o黎發SOS?
仲要個個紅色波都要自己燒一堆
結果搞到一發不可收拾

畫到咁其實唔洗字都明喎

其實係

完全唔知佢講緊乜

盔甲仔係咩軍團

Elite 精英

日本仔終於訓醒啦

睇下月尾黃金周會點

我地未接觸過依隻病毒 應該冇佢嘅抗體喎

以前etv已經做緊stop motion工作細胞

終極 boss 武漢肺炎

細菌大會

免疫風暴！

香港還有9唔9說真話的勁人
香港人應該出黎撐袁國勇，對抗共狗
有冇用都要做，上年六月到宜家都係咁家啦

等睇武肺做低白血球
係白血球面前ntr紅血球同巨噬細胞

屌到血小板變アヘ顔

S

咁似星之卡比

咁貼中國嘢囉

工作細胞

單靠細胞應該打唔贏武肺

cytokine storm譯做暴走又幾過癮

好懷念

霍亂菌係串魚蛋

2021

d細胞唔夠打

細菌大王

有時真係覺得香港每一年都退步緊

所謂抗體係指「免疫力」本身認到「某隻病毒」，識得淨係打「某隻病毒」

依家係因為「免疫力」認唔到依隻病，淨係知個肺有入侵者，所以見人就打

當年人類抵抗到「天花」，係因為有人發現「牛痘」同天花啲病毒基因超似，但殺傷力極低，從而首先幫人接種「牛痘」，令到「免疫力」認到「牛痘」；咁等以後「天花」打過黎，「免疫力」會因為佢同「牛痘」好撚似樣，識得追住佢黎打
咁樣就係抗體

完結篇

白血球好廢

生化武器

頭虱寄生蟲會令到人頭部非常痕癢

咁犀利

我以前以為細菌真係咁嘅樣

重以為講隻病毒感染完你之後會扮救世主

出係工作細胞black 就得

會唔會真係有人當左卡比架
卡比好慘

如果工作細胞續集講武漢肺炎應該幾好睇

有真人版,好似仲舊D

訓醒未，仲黃金周
大陸喱出到國先算啦。

日本黃金周呀 ゴールデンウィーク

自己google下啦

近平咁嘅樣

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

Stop motion
好有心機

以前細個好鐘意睇
細菌大王

但劇情裡面有冇可能講到患者最終不敵而病逝?

工作細胞外傳

姐係愛滋咁

食屎喇屌你老母

幾時先出

一早block咗
所以睇唔到佢寫乜

十幾廿年前細菌已經可以用一菌一票方式選出領導人
到現在香港仍未有真普選
難怪細菌睇唔起我地

係你未訓醒,
日本黃金周, 5月1前後

Golden week

etv

全面攬炒

有水準

唔係叛變既，係狂戰士化敵我不分，仲狂放大技打爆埋個戰場jer 🤣

一見番8，90後教育真係高質
時代進步，但而家啲教材內容好似去咗Ussr年代咁

推